柴灣地鐵站有黑警守閘口

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢